【病人未死喎】殯儀館「搶客」 急診症大打出手

食艱難，想不到殯儀館這般難做，醫院病人還未死，已成搶奪對象。遼寧大連一間醫院早前就發生這樣一場鬧劇，兩間殯儀公司職員因搶客發生爭執，雙方繼而互毆混戰。最離譜的是，他們爭奪的客人還是活着的，正在醫院接受搶救。
事發於本本月3日上午7時許，救護車將一名病危的患者送到當地醫院，該兩批分別不同殯儀館的人聞訊到場，爭奪該名「未來客人」。他們各不相讓，更在急症室大打出手。警方事後到場將他們帶返派出所調查。警方將參與打鬥的7人，處以行政拘留15日。

最終條友有冇死？

天下事，無奇不有

打死對家咪即刻有單生意

不如夾手打死佢
份錢一人一半啦

盡在支那大陸

一早同醫生傾好
打贏嗰個接

2單食哂

而家香港做殯儀既又點接生意?香港好似唔比係醫院接?

係醫院申請死亡証門口找

遲D為左開單殺鳩埋個病人

一見有人喊就衝埋去
屋企有人走左!?唔緊要有我係到

道德大國

on9